<h1>Books project </h1> 
1.<input type="checkbox"/> Loyixa yaratamiz gitga ulaymiz <br/>
2.<input type="checkbox"/> Fayl struktura tuzib olamiz <br/>
3.<input type="checkbox"/> Kerakli kutubxona yarataminz(loyixa davomida) <br/>
4.<input type="checkbox"/> Sahifalarni yaratib olamiz <br/>
5.<input type="checkbox"/> Routing tizimini yaratib olamiz<br/> 
6.<input type="checkbox"/> Rolga qarab ajratib olamiz <br/>
7.<input type="checkbox"/>Redux store yaratib olamiz <br/>
10.<input type="checkbox"/> Register Sahifasi <br/>
11.<input type="checkbox"/>Login Sahifasi <br/>
12.<input type="checkbox"/> Api server sahifasini yozish<br/> 
13.<input type="checkbox"/> Home page & components<br/>
14.<input type="checkbox"/> Book page & components<br/>
15.<input type="checkbox"/>Author details & components<br/>
16.<input type="checkbox"/> Book details & components<br/>
17.<input type="checkbox"/> Profil page & components<br/>
18.<input type="checkbox"/> Private route <br/>
19.<input type="checkbox"/> Settings page<br/>
8.<input type="checkbox"/> Global componentalar yaratamiz<br/> 
9.<input type="checkbox"/> Kichik componentalar yarataamiz <br/>